係維園發現自己身體有幾差

今日好準時來到維園但到中途幾秒間落勁大雨下半身、鞋濕哂，濕立立好唔舒服然後多人郁得好慢，仲無啦啦同fd失散左我開始肚痛， 然後愈來愈覺得想暈、冒冷汗，好彩最後抖下冇事 如果唔係暈左就7左了

希望去多幾次你唔洗再來
唔係怕你辛苦，係我地戰勝

點都好過我，未集會先暈低

提提你 早d到唔洗咁辛苦